李東海老師跳樓事件廣受市民傳媒關注將會令更多受迫害的人以為以死控訴係可行

大家要認真反思一下

可唔可行係要睇內情 對象

咁都無人關注
施虐者會更加變本加厲